作為一個學生，唔返學可以做乜？

作為一個學生，吸收知識係我地嘅責任。唔返學，都唔可以唔理學業。身位一位窮學生，我聽日決定一起身就搭地鐵去中央圖書館睇書。聽日啲人罷工，我諗應該無乜人搭地鐵掛。